［突發］BBC : 侵侵指寄信投票既舞弊嚴重 要求延遲總統大選

等五毛進場老屈我地雙重標準

睇唔透

Plan B/C/D 提名要人
港島
1. 德輔道西208號 ＃甜家
2. 柴灣永利中心地庫議員辦事處
3. 炮台山長康街20號中天樓地鋪
4. 鴨脷洲利東邨街市48-50號 #三姐妹

新東
1. 沙田圍港鐵站外
2. 將軍澳富寧花園4座對出空地

驚輸就開戰啦

在任緊 點推遲都係佢做⋯

快D打支那好過

應該指哩個tweet

Plan B/C/D 提名要人
港島
1. 德輔道西208號 ＃甜家
2. 炮台山長康街20號中天樓地鋪
3. 鴨脷洲利東邨街市48-50號 #三姐妹
4. #興民 #謝妙儀 辦事處 興一興翠樓地下
5. #漁灣 #徐子見 辦事處
6. #翠德 #蔡志強 永利中心地庫議員辦事處
7. 香港仔 湖北街12號 裕景中心20樓02室
8. 赤柱 馬坑邨駿馬樓地下2號 彭卓棋辦
9. 炮台山 長康街20號 中天樓地鋪
10. 太古城 太湖閣2號舖 王振星辦事處
11. 西營盤 朝光街一號 朝光樓地下A鋪
12. 銅鑼灣 伊榮街9號 欣榮商業大廈1108室 邱汶珊辦

新東
1. 沙田圍港鐵站外
2. 將軍澳富寧花園4座對出空地
3. 上水中心天橋
4. 粉嶺火車站天橋

update咗！thx樓主

Delay 要改聯邦法，要兩會通過，呢個就係美國同香港既分別

不過連佢都驚，知無可能都要放風，咁佢應該都意識到情況對佢有幾惡劣

應該係因為疫情搞唔掂
而且嚴重既好多係swing states
哩啲州可以種票既話係極大影響

屌 驚輸就打仗
做戰時總統啦

冇可能啦，咁多左膠等住選走佢

一打支那，肯定選贏

唉molamola

只要明年一月前舉行大選 就不違反憲法

由於受疫情影響
要求延遲總統大選一年

黃洋達又中，熱血城邦派果然係trump 座上客

Biden揀咗Harris 做VP 一樣強硬

屌你侵

twitter 9 up姐

Twitter 好似得個屌字，冇話延遲wo

cons 明文規定係國會決定選舉日

另外1948 年選舉法案規定
The electors of President and Vice President shall be appointed, in each State, on the Tuesday next after the first Monday in November, in every fourth year succeeding every election of a President and Vice President.

所以有早無遲

私心
想trump任內瓜柴
彭斯接替
Pompeo 配Ted cruz 去選
國務卿 搵rubio做

sor睇到了

傻L咗

中美俄都攪終身制， 正

打仗未唔洗選囉唔係要我做軍師啊

同港府一樣

佢應該知自己輸硬

又撚狗

自問西望東張女神 樣貌方面完美滿分

好容易拆，

樓主pin呢個：FBI係參議院情報委員會的機密會議上指，小心中國干預美國大選

唔係成日話對家左膠,
包括依單野在內, 好多野係佢自己衰多口自爆

習總教路

Trump真係撐唔落, 就算共和黨內部都會反對 Pompeo可唔可以取代Trump上陣

啱呀，從來打緊仗冇一個美國總統要落台

除左打柒共狗, 條友真係一無是處

好難

學林奠出招，DQ 埋Biden?

佢依家想搵位bam鳩左mail in voting

驚輸就打杖啦

一打你就做四年

得連登先盲撐侵，侵如果係大陸就變左習近平

冇得用緊急法過？

Cctai 會唔會Hand機

敵人既敵人

不如加入民建聯，實唔會俾人DQ啦，好唔好？

唔洗驚，因為一定輸緊。
唯有做得幾耐就幾耐，11月之後就變返親中同中國登做總統

無可能啦 打緊二戰都繼續選喎

侵侵要行到宜步真係柒左D, 一定比位藍絲/支那入
好心你想贏打大力度打支那啦

唔會
支持侵侵但不認同佢哩個tweet

等睇藍絲狗衝出黎話美國老爹都推遲又唔屌？

House of cards

5毛 放負撚blocked

下一步：DQ某戀童候選人

無咩意義

Delay 大選要改聯邦法，難度極大但都唔係無可能，真正問題在於你就算delay都只可以最多delay一個月，因為美國憲法定明，新總統必須係1月上任，呢樣野係無得改

不可以 舉行選舉係議會的權力

依單野, 我無諗過撐trump 喎

自己睇睇中國登，係美國個勢先啦
咁都5毛

好多五毛衝入黎
知唔知呢件事係根本無可能

左膠黨會嘈，因為左膠黨控制了美國傳媒輿論

所以佢根本又係art of deal
想停哂mail in ballot
上面一班五毛傻鳩以為真係可以delay
衝出黎俾人block

又要DQ民主黨

係美國既sleeper開始出現

Mail in ballot 呢個問題佢講左兩個月，不過 dem 一直話冇問題
唔知兩邊最後點 compromise

其實呢樣野係邊個控制／決定做
點解可以無啦啦改做mail in ballot

我支持侵但佢應該會大敗

有mail in ballot 咪容易做票

你起香港mail in ballot 想幾多票都得

唔識答
不過我諗佢最終目的係想取消個堆 mail in

其實拖得耐侵侵先易輸

呢樣就係trump既concern

如果可以咁樣無啦啦改mail in
咁真係任佢做票架咋喎
張票又無記名

民主黨唯一驚嘅嘢就係，拜登個老人癡呆症去到12月先至選會太嚴重，已經進入左末期

冇mail in ballot又點
swing state民調輸到仆街
連德州紅到發黑都變55波
準備好迎接共和黨史上最大敗仗未

侵侵真係想連任得一個方法，逼中共開戰。

習近平如果係美國, 會係邊間M記洗廁所呢?

啲紅嘅武肺死撚晒啦 美國共和支持者咁弱智浪費曬

宜家已經追貼返
再落力少少打中國 同中國肺炎控制返好少少
都有55波打

係由州政府決定......其實vote by mail唔係咩新鮮野，某D州一直都有

左膠繼續睇民調啦

結果係點11月就知

我哋覺得習總係總加速師，
我諗緊美國人眼中侵侵可能都係。。。。。

你又黎柒
樣樣野都未睇清楚人地講咩就 conclusion
個晚話南韓點會用華為都未答我
咪走呀喂

你係民主黨人既話 屋企人死左只會令你更憎侵
你係共和黨人 當初信哂侵or共和黨唔戴罩當common flu結果累死屋企人你會點諗
侵根本死撚硬

最後又係州同county自己搞，而家都係州政府自己決定相關措施。

現時有大約一半州份本身都有reg咗嘅voters可以Mail in ballot啦

可惜未有blm之前共和黨補選幾乎贏晒

Blm 依家搞埋金主同民主黨市長州長

民主黨州死亡率都高d

係呀
但有啲民主黨州話想全用mail in ballot？

九指你唔識咩
block左算啦

應該知自己輸硬了

我見case相反

民主黨ban藥令家人死，結果轉支持侵侵

佢地憎共產黨多d

2016年都已經用mail vote 出cheat啦

民主黨係想全部州都用vote by mail

有冇source?

連侵侵自己人都搵唔到喎

學羅斯福

唔會啦
侵侵贏硬
輸嘅可能性係零

戰時都係要舉行總統大選

應該就係呢樣野

上面果班話佢驚輸

記得兩個月前同人討論過voter fraud 呢樣野

結論係不存在的

同埋呢啲做法一定打官司去supreme court，實際都搞嗰到，其實都係雙方選戰一部份而已

去得supreme court都完左選舉

自己諗下，香港咁做親支派鍾意幾多票都得

侵輸撚硬都係自己攞嚟
佢自己都控制唔到自己唔好9出tweets

你會唔會接受香港mail vote

你見唔見連faux news都用"voter fraud"
加左quotation mark, 本身件事就係human error

佢地查左兩年都查唔到野喎

唔通係deep states?

supreme court可以推翻選舉結果，但推翻後會由眾議院議長接任

重有你講個個2.6m yet to be counted

關voter fraud 咩事?你係咪唔識英文?

香港 no
美國 yes

兩者不可類比
切忌偷換概念

習主席知侵侵連任唔到仲同你開戰咩

其實我個國家強制投票，我自己都係提早投，一係海外就郵寄
Main point 係要上領事館交信同對身份

澳洲?

如果侵連唔到任，係咪無人對付中共啦？

Mail vote 亦都track 唔到係咪有重覆，有好多missing 。親身投最確保到自己身份。

都係咁，你接受到香港mail vote 就得。

同埋美國而家每人幾萬人中招, 一日死成千人

轉mail in ballot 無可厚飛嘛，佢地投票日又唔係法定假期

好多人要收左工再去排隊的，到時咁多人迫埋一齊投票實好高風險

投票好撚神聖
唔明點解玩 mail in
落去票站真係咁難咩

你證唔到美國有voter fraud 就用支共政權去類比美國政權

你D邏輯唔得喎

我信唔過支共，但係我信美國呢

你究竟有無投過mail in 有晒track number 對，有重複會打電話搵你確應。無論紅藍州都玩咗mail in 好多年，utah arizona 依啲大部份人都係投mail in

有D窮人真係無時間去，手停口停

好明顯係香港人論政美國啦

咩藉口先。

美國投票日要返工，票站又可能幾十公里先得一個，所以農業州份先最鐘意mail in

雙重標準

以為外國冇舞弊

寄多封信俾同一個人，點票又係自己人，票數咪可以操控

咪同你講左侵侵都查唔到有事

咁多屆都冇事呀大佬

GOP最鍾意玩voter suppression

成日閂哂D投票站

天命使然

存在即合理

好心咪搞咁多小動作,就算輸都可以挺起胸膛走.

有無link可以share

五毛:話左大豆侵係自己人㗎啦,一直同柒婆玩緊扯貓尾,柒婆做咩佢又做咩,出面屌中共嘅就叫晒老蓬做

逐個fb po？定連登po

都可以

你都說服唔到點樣確保唔容許造票。個州長係民主黨，自己人造票幾難？

唔好以為美國冇舞幣。

一人一票親自投，最確保公平。

侵仔係咪驚輸

你搞清楚個concept先
呢啲唔係叫雙重標準，係講緊兩者有冇可比性

首先美國一向都有海外國民行駛 mail votes / electronic votes 的權利，制度行之有效，過程當中除了要一早核實國民身份，過程也需要受民主共和兩黨監察，如果當中發現規程問題，選舉結果係可以被法院推翻

而家的問題係：美國要將 mail votes / electronic votes 擴大至全國五十個洲的所有人？定係有限度擴大至無法出門投票的地區？

要解決的問題係點樣將現行的 check and balances 機制擴大至新的適用範圍，而唔係 Donald Trump 9up一啲美國憲法唔容許佢做的決定

講番香港

香港法治已死，一國一制下無任何 check and balances，mail / electronic votes 當然不能接受

選舉係由聯邦選舉委員會負責舉行同監督，而聯邦選舉委員會係屬於獨立機構

連登我冇開整合

原po暫時搵到咁多

你投個時咪要確保身份，人哋都可以造多幾票而你唔知。

親自投起個箱到，可以有人監視著。Mall vote 中間要cheat，幾多黑暗操作都得。

thx

自己查下先，中間要幾黑暗都得。

可以出去示威，唔可以親自投。

其實有冇人都覺得用信件投票係非常容易發生舞弊
試下林鄭話用信件投票實俾人屌到佢飛起

要對簽名, 驗票員有兩黨代表， 一有少少唔同已經打電話叫你去補簽。依加係無輪紅藍州都有mail in. 唔少紅州直頭大多數人都係郵寄。

侵提出乜問題。

佢只係作為參選人，又冇權決定係唔係押後。

民主黨州一直都有mail vote，不過中間點監察又係問題。你都話過程發現問題，選舉可以被推翻。即係既定機制冇辦法完全確保過程係冇舞弊。咁點解唔可以用voter ID 自己去票站投？

佢段片講既係4日會未收到21%個人地址既郵件, 你覺得有covid pandemic 郵局會唔會咁有效率?

同埋郵局講明最好早一星期寄定absentee ballot

你估大選用信封會唔會咁易唔見?會唔會同平時平郵一樣?

每日最少5萬人中招, 1千人死

呢個夠啦?

又唔係想每屆都咁

你打啦 你唔打點繼續做總統

美國咁做係大國風度表現

去示威暴動就得，投票就用支那肺炎都藉口

佢上次夠話選舉人制度唔公平啦，最後咪佢得益

係咪啱啱10點deadline左

美國死黑醫又係咁賤
反封城示威就吊
黑鬼示威就支持支持

咁香港71遊行又應唔應該屌? 係我地立場我地係為左公義先行喎
我地都成日比班藍屍屌啦

同埋係咪因為有anti lockdown 同blm 所以就唔應該繼續避免高風險既野呢?
而家有方法可以減低中招風險，而呢樣野咁多年都證明係安全既，點解唔用先?

一定係

侵侵自己都搞唔掂
乜招都出咋

Declare war to China -> stay in office

Problem solved

其實vote by mail點先避免到出錯/舞弊

美國延後 >>健康治安
香港延後 >>政治打壓

連登d愛侵力直接講兩個凡是算啦

我冇話71遊行導致大爆發，我亦冇講示威導致美國大爆支那肺炎。藍屍屌個因果關係。

既然唔怕中招，點解用支那肺炎做檔箭牌？你話有取代品，但個Mail In 都冇辦法比voter ID更能保證過程冇舞弊。

1. 每張票有ID, 唔可以有重覆
2. 有兩黨驗票員一齊對簽名, 唔對路會contact返個登記人
利申：鳩估

感覺程序上好撚複雜又唔efficient又易出錯

根據美國憲法，如果真係延期既話
侵同彭斯做到2021年1月20日就要即走

跟住會由眾議院 speaker 代做住先
但係Pelosi 佢任期去到1月3到期，姐係佢冇得做

最後會去到參議院多數派個邊做得最耐個位做暫代統統
你地可以幫手搵下邊位共和黨參議員做得最耐

咩叫唔怕中招

我地遊行係咪唔怕中招？就係為左公義先要冒險

不過咁多年都冇出事~

憲法有規定埋pelosi個d任期咩

點先知出事 check到有好多票唔對路就重選?

遊行為公義，有肺炎照去。

投票為公義，但就用肺炎做藉口。

ID係電腦check
如果驗票員只係對簽名複習度應該同香港現場驗名差唔多
利申：仍然係鳩估

比D文章你自己睇

有多個方法投票點解唔用得先?

你呢個問題係避而不答的

打贏支那咪有人投你囉

規定哂架
例如總統係每個任期4年
所以侵係17年1月21日就職
就只可以做㺫21年1月20日

Pelosi一樣咁計

唔止幾萬啦 美國應該有一億人確診 百萬人死 個個州既醫院變左戰地醫院開滿曬臨時帳篷

咪學GOP玩fear mongering 好唔好

夏天已經搞成咁 今個冬天真興奮

答咗你，郵寄說服唔到兩黨其中一黨點樣確保過程冇舞弊，相反用voter ID 投實體票全球都冇爭議。

但我都仲諗到好多方法出cheat
例如叫送信果d掉哂某d community嘅信
甚至用chemical溶左d膠水開人d票 唔岩嘅就廢左佢

第二黨點都唔會肯架啦

明明自己人都查唔到有事

明明自己黨都有用開mail in ballot

講到呢D federal crime 好易做咁

冇睇哂成條二十修正案sor
不過按psa唔係應該係參議院選個臨時議長頂總統？
共和黨計埋夠任期個d夠人頭咩

民建聯都種左好多年票啦 Murphy's law嘛

你覺得senate 可以咁易flip blue?
我當GOP繼續 majority 架

唔係
你唔大選夠任期要改選senate都有人要走
咁家陣計剩番唔駛改選個d數人頭邊邊多
計人黨民主黨

好似都係GOP 多D 嘛?

btw 個憲法係度

2020
共和黨53個改選23
民主黨45改選12
唔選唔係30 vs 33咩

係喎
咁民主黨longest serving senator 係邊個